從捐肝睇大愛撚幾痴線

十個有十個連登大愛撚都分唔到以下兩件事，

a. 自己真心支持活體捐贈
b. 自己支持別人捐贈

捐器官唔=捐錢，因為有人無錢，但人人都有器官。

如果各位大愛係b, 唔該認左佢你只係慷他人之慨。姐係等於一個有錢佬叫第二個有錢佬捐身家，自己一毫都唔捐。

如果各大愛係a, 請你立即飛的去醫師，因為好撚多人排隊等住你，唔好再上連登打飛機啦唔該。

利申：b, 支持大愛撚立即飛的去醫院

支持別人捐肝 高尚有愛心
我愛這個世界，更愛自己

成件事係陰謀

咪就係好似好多人反共，都係係度嗌下，同埋支持 “其他人去反”，你點睇？

岩啊，所以除非有做嘢，如果唔係只係識得 “口頭反共” 嘅連登仔全部都係濕鳩

大愛撚不敢回應

諗諗下又駁唔到

又嚟資格論？
講馬一定要跑得快過隻馬？

只有捐贈者有資格屌人
大愛撚同我收皮

姐係只講不做？
姐係口講支持，其實係支持捐別人個肝？
咁都值得打飛機？

重偷偷留低負評

大愛撚答唔到=負評

好撚明白你感受
次次d垃圾連登囝淨係敢負評又唔敢留言挑機

點算呀 諗唔到點駁
唯有負皮你啦

咁有無c.支持捐屍器官，反對活體捐贈？

講得好, 個個都係講就無敵, 做就無力

人性姐,你去叫雞
都唔希望自己老婆同個女做la

點解大愛撚仲可以上連登打飛機，
又唔敢入黎回應？

無撚有錯，大愛撚快d捐晒全身器官俾人，捐埋個老婆比屌啦

成班講到連登幾撚低質

高登咪又係笑緊條女

隔幾個星期 冇人會記得佢係邊個

Push

推咩丫
屌 人地駁你唔撚到推更多都無用

你下次開個topic
叫 垃圾大愛撚全家落地獄不得好死
咁就會多d人應你

樓主講得好

要我捐個器官比個三唔識七既人到？
重要無錢收.咪撚搞
利申:覺得捐肝個個好噁心同弱智

其實啲蝗捐賣腎都係有愛，唔好再話佢地低智 人地起碼都有部iphone

唔係100%善就係偽善

支持捐贈風氣但自己唔捐所以係偽善

連登仔善既標準:

即刻捐哂身體用得既野，1條命換n條命

咁先係善架嘛

企喺道德最高地就係呢啲連登仔

將個標準set到天咁高，咪可以踩哂全部人囉

連登仔果然有智慧

又係呢d 邏輯謬誤
而家有叫你用1條命換n 條命？
叫你地去醫院抽個血登記
Bone marrow, 肝, 你地大可無私咁去捐

點呀？唔夠膽呀？咁就收爹啦

以你個比喻
去叫雞=人地捐肝比自己
叫自己老婆同女做雞=叫人去捐肝

咁我又唔會叫人去做嘅，依家係啲大愛撚支持人去做但自己又唔去喳嗎

咁樣梗加無人應
如果你話改做連登仔依d垃圾畜生死全家應該幾百正皮一陣就